自己去玩skydive 求地點行程推介

求地方推薦

澳洲好排華 聽過自己一個入境會比人扣查
有冇巴絲有地方+5日行程推介

絲

我屋企

你屋企係邊

Sydney 啦
Immigration 個陣咪比itinerary 佢做prove囉
Sydney 聽廣東話/蝗語多過英文

關島 好正

gold coast
小事啦去過歐洲澳洲都未試過immigration俾人扣留
我一個人入境英國都冇事

我fd比人扣左4粒鐘

Thx 巴打

有冇咁誇不過我寧願去紐西蘭跳
澳洲普普通通

我都係係呢兩度諗緊

紐西蘭跳個景正啲

Dubai，係棕櫚島上面跳

下星期去澳洲，希望唔好比人扣。。